香港人記住唔好收貨呀

一日未下台一日未普選
就算唔定為暴動
徹回惡法
都唔好中計
我地冇贏
只係一直輸緊
啱啱先開始反擊翻小小咋
我地仲輸緊
仲有23條 國歌法 南大嶼
我地唔可以停
甚至未講我地既立法會有功能組別依個制度上問題

如果你覺得我地應該妥協 至少都要等到佢地下台
千其唔好中佢哋計

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！